是日靚晚餐 六合彩

……

中非打

小你安靜啦

啱撚知應你咩好

聽日有無得食百里香睇呢鋪

好失望

中非六

中咗正式入股百里香

做埋馬會打手

食落喉嚨c唔c服？

中左頭獎會唔會執左檔野？

gun左

中頭獎我包起間鋪,全日任食燒雞

無檔可以執

到時有冇百里香巴打合照？

中頭獎開返幾間分店大家有福

Gun

鋪草地

一人捧住一隻燒雞影相